{"BOOK NOW":"馬上預定",
"VIEW MORE":"了解更多",
"Pets Boarding":"寶貝寄宿",
"VIEW ALL":"查看所有",
"Healthy Meals":"健康食品",
"Activity Games":"趣味活動",
"Pet Taxi":"寶貝計程車",
"PET ACTIVITIES": "寶貝活動",
"ACTIVITIES": "活動",
"Toys Playtime": "玩具時間",
"Active Rest": "休息時間",
"Game Walks": "散步時間",
"PET TRAIN": "課程套餐",
"Days": "天",
"Double room": "專屬房間",
"Single room":"專屬房間",
"Socialise":"社交",
"Brush":"洗澡",
"Pet TV":"寵物電視",
"Excercise":"運動",
"x":"次",
"Custom Meals":"客製化餐點",
"Spa and Grooming":"美容按摩",
"Grooming": "美容按摩",
"Our Pricing": "收費標準",
"Basic Offer": "基本方案",
"ALL DOGS": "狗寶貝們",
"ALL CATS": "貓寶貝們",
"DOGS PLAY": "狗寶貝的遊戲",
"CATS PLAY": "貓寶貝的遊戲",
"Premium Offer": "高級方案",
"OVERNIGHT STAYS": "過夜住宿",
"DAY BOARDING – 1 DOG": "日間寄宿 - 一隻狗寶貝",
"WEBCAM (DOGS ONLY)": "視訊服務(只限狗寶貝)",
"EXTRA WALKS": "散步加量",
"Previous":"上一頁",
"Next":"下一頁",
"SUBSCRIBE":"訂閱",
"About":"關於",
"Quick Links":"優惠連結",
"Newsletter":"訂閱電子報",
"Pets Life Collection":"愛寶生活集",
"Show all":"顯示所有",
"Filter":"篩選",
"Price Range":"價格範圍",
"All":"全部",
"Cgy":"分類",
"Our Team":"我們團隊",
"Pets Boarding Services":"寵物寄宿服務",
"WELL-TRAINED STAFF":"訓練有素的員工",
"METICULOUS ABOUT MEDS":"對藥物嚴謹",
"WHAT TO BRING":"需要帶些什麼",
"Thanks for filling out the form!":"感謝您填寫表格！",
"Oops...! some problem!":"歐歐...!有一點問題",
"PLANNING A TRAINING?":"計劃訓練？",
"Contact Us":"聯絡我們",
"SEND":"送出",
"Name":"姓名",
"Email":"信箱",
"Message":"訊息"
}
